屌睇翻版班撚樣 睇av係咪買正版？

一方面扮正義撚屌柒人地睇老翻
另一方面自己一個月睇av
都唔知劣左幾多次鳩啦

你班撚樣雙重標準到

係

係 咁點

我愛國咋

我坐言起行可以打擊小日本經濟

報警
管有第四類物品